{
    "question": "Sikap awal bergantung pada palang tunggal,jarak kedua tangan selebar bahu, posisi telapak tangan menghadap ke arah kepala.kedua tangan lurus. sikap tersebuat nerupakan gerak dasar.....",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>LURUS   </p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>MAAF YA KALAUSALAH </p><p>            DAN</p><p>SEMOGA  MEMBANTU</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "saat-melompati-peti-lompatan-pertama-kali-yang-mendarat-adalah-a-716",
            "question": "Saat melompati peti lompatan, pertama kali yang mendarat adalah    A kedua kaki\r\nC. kedua tangan\r\nD. kaki dan tangan\r\nB. tangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. kedua kaki</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>semoga membantu;)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "haimana-cara-membuat-rancangan-sikap-awal-kan-lengan-lelaki-kanan-936",
            "question": "Haimana cara membuat rancangan sikap awal\r\nkan lengan lelaki kanan dan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dengan cara melakukan push up, break up , pull up</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gerakan tersebut dapat membuat tangan menjadi lebih kekar</p><p></p><p>maaf kAli salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jumlah-denyut-nadi-istirahat-orang-sehat-70-80xmenit-perhitunga-454",
            "question": "Jumlah denyut nadi istirahat orang sehat 70-80x/menit. perhitungan denyut nadi istirahat sebaiknya dilakukan pagi hari sebelum kita melakukan aktivitas fisik apapun, sebutkan 4 cara mengetahui denyut nadi...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em><u>hhurfyuub</u></em><em><u> di</u></em><em><u> bungkusin</u></em><em><u> ya</u></em><em><u> kak</u></em><em><u> tolong</u></em><em><u> kak</u></em><em><u> soalnya</u></em><em><u> lagi</u></em><em><u> pas</u></em><em><u> tolong</u></em><em><u> kak</u></em><em><u> soalnya</u></em><em><u> lagi</u></em><em><u> pas</u></em><em><u> tolong</u></em><em><u> kak</u></em><em><u> jawabannya</u></em><em><u> asal-asalan</u></em><em><u> ya</u></em><em><u> soalnya</u></em></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pengolahan napas ,  gerakan kombinasi </p><p></p><p>maaf kalau salh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-penyakit-menular-seksual-dari-hasil-pergaulan-bebas-129",
            "question": "Jelaskan penyakit menular seksual dari hasil pergaulan bebas\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban</strong><strong>:</strong></p><p>human immunodivicieny virus (HIV),bisa menular.salah satunya dengan aktivitas seksual yang tidak sehat.</p><p>infeksi HIV yang tidak segera ditangani bisa beresiko fatal yaitu memicu kondisi yang di sebut acquired immune deficiency syndrome (HIVS)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-macam-macam-olahraga-air-kecuali-153",
            "question": "Di bawah ini macam-macam olahraga air, kecuali \u2026",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ngojay=main air</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>itu b Sunda nya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "latihan-pemanasan-dalam-senam-ritmik-mempunyai-tujuan-yang-bersif-810",
            "question": "Latihan pemanasan dalam senam ritmik mempunyai tujuan yang bersifat . .    A . permainan \r\nB . senam \r\nC . bela diri\r\nD . atletik\r\n\r\ndijawab bagi yg bisa , jgn mau coinnya ajaa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu <em>:</em><em>)</em></p><p><em>J</em><em>a</em><em>n</em><em>g</em><em>a</em><em>n</em><em> </em><em>l</em><em>u</em><em>p</em><em>a</em><em> </em><em>f</em><em>o</em><em>l</em><em>o</em><em>w</em></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>B. senam</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>,,,,,,,,,,,,,</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-dan-uraikan-2-macam-operan-dalam-permainan-bola-basket-701",
            "question": "Tuliskan dan uraikan 2 macam operan dalam permainan bola basket!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>passing atas dan passing bawah</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em><strong>#jadikanygpalingcerdas</strong></em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "belajar-atau-berlatih-gratis-dengan-alat-o-tali-o-bolanya-o-air-o-483",
            "question": "Belajar atau berlatih gratis dengan alat    O tali\r\nO bolanya\r\nO air\r\nO kasur\r\ntolong jawab dengan benar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>Kasur </h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalau salah </h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kasur</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>:v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengertian-gerakan-pivot-dalam-permainan-bola-basket-adalah-307",
            "question": "Pengertian gerakan pivot dalam permainan bola basket adalah....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pivot adalah gerakan berputar dengan satu kaki sebagai poros dan posisi tangan memegang bola basket </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-adalah-nomor-nomor-lari-yang-sering-diperlombakan-dal-165",
            "question": "Berikut ini adalah nomor-nomor lari yang sering diperlombakan dalam kejuaraan nasional ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nomor 100 meter, 200 meter, dan 400 meter</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}